出夠處境post未 屌你老母

唔講以為玩緊fb 上緊香討
咩撚野狗屎垃圾內容
只要加上處境就爆曬正負評
特別係d 5p呻吟 感情post 見到都嘔心

以前正負評係好直接反應個post既質素
但宜家出面求鳩其一個post都過千
入到去仲要冇嘢睇

小學雞覺得岩聽就正評，反之亦然

有d擺明假膠呃正評都陪佢癲

覺得處境post正
覺得處境post on9

熱門長期有幾個post係咁

sor law